（預言）十年之後，大量「支那童」投考「警察」

有無人諗過，到時個後果會係點？

以而家做「黑警」個門檻咁低，但起薪點咁高。

當十年之後，

班雙非、單非支那童不學無術走去投考做「警察」………

後果真係唔敢想像

仲等乜十年呀

公安

今日蘋果錢志健都叫人計定自己有幾多錢，可以移民去邊度

呢班「支那童」好多都除唔甩支那既國情：

貪污、無公德心、民族主義狂熱、仇外、缺乏法治精神、有錢大晒…………

到時我地真係要見到「警察」就要dup底頭運路走。

而家班「警察」雖然毅進既有、考試零分既有、mk既有、但係始終都未差到支那果種levek

你唔係住深圳咩

關心香港je

而家都一顆顆愛國心啦

由進化到退化嘅合理過程

腦魔都話就快回歸上世紀收片年代

而家果班都係為錢做野

真係「支那單雙非童」係發自內心既濫權、扭曲同亂打人

真係估唔到一個社會原來可以一路退步

大部份選民都係蝗

咱们去考公安
走在路上看谁不爽就打
多威风呀

學校看到港燦就往死裡打

走入大學校園，男既打，女既帶去埋角

笑話 以後咱們中國南亞同志說了算
各占半邊天 港燦哪有大學讀

《人民日報》讚港警收入豐厚 福利引人豔羨